唔好唔記得點解我哋要入機場！

唔使屌我冷氣軍師，我兩日都喺度！

想檢討下呢兩日癱瘓機場嘅手法
同提出少少對未來繼續搞機場嘅方向

首先，我哋入機場為嘅係幾樣嘢：
1. 聲討義士（尋日開始）
2. 癱瘓機場運作，畀呢個垃圾政府睇我哋有足夠嘅能力拖冧成個機場
3. 引起外國關注同迴響，要佢哋正視

呢兩日令到政府倒錢落海，呢個係相同之處
但除此之外，尋日同今日個情況完全係兩回事

尋日我哋夠人，
唔使塞正departure已經令旅客得好少路行
同時交通擠塞到根本好多旅客都入唔到嚟
令到AA宣布cancel所有離境機
當然政府專登cancel六點後嘅departure，嘗試將個責任拋嚟我哋呢邊都係一個因素

今日我哋唔夠人，就做唔到嗰個場面
旅客多咗好多路行，交通亦路路暢通
政府都轉咗玩法，派好多鬼入嚟製造混亂
咁我哋點處理呢？圍、叫囂、郁手

係呀我哋今日癱瘓咗個機場呀！
完成咗目標2喇！ 咁目標3呢？
你估班旅客知唔知我哋做緊乜？佢哋唔會知
佢哋淨係見到一班人失曬控咁
調返轉你去到外地，機場一堆人用你聽唔明嘅語言示威，閒時圍下人，你唔知點解要圍嗰個人，亦唔知嗰個係咩人，你驚唔驚？
冇錯，我哋好嬲
香港人不論黃藍都知我哋為乜咁嬲
但班旅客知點解咩？佢哋淨係會覺得驚慌
係引起咗外國關注，
不過比起尋日一定係扣曬分！

對旅客
我哋而家開始要做嘅，係做返尋日咁一齊入機場
但要預咗AA未必會再cancel機，都要預我哋唔夠人封到寸步難行

我哋要做嘅係，有秩序地每個check in aisle淨係封淨一條隊、一個counter
而唔係封departure，唔好再俾人影到封departure
旅客要離境，可以，請排隊
佢哋排隊嘅時候，文宣話俾佢哋知我哋嘅訴求
係！用！英！文！
唔好再用中文自high，
嗌「光復香港時代革命」都唔係用中文呀？
「香港人加油」都係士氣低落時一句起兩句止

尋日嗌得最多就係don’t trust HK police
佢哋最多都係會諗ok but why?
加上我哋係喺departure，佢哋唔再需要HK police
我哋要嗌嘅係而家demand緊咩，五大訴求係咩
另加要有人主動接觸佢哋，解釋返我哋點解喺呢度
有禮貌，sorry for the inconvenience but we don’t know what else we can do
我哋係逼不得已、走投無路！ We are cornered!

得一條隊、一個counter嘅話，
佢哋係做唔切check in
但成個觀感一定好過塞住個departure
最理想嘅係所有aisle坐滿人，留一條路for check in同出入
中間再有少部分人係企喺度做外語文宣

Arrival照返接機派文宣，都係嗌英文口號

一定有旅客態度差，躁底手足唔好同佢對鬧
搵人同佢理論，say sorry再表達點解我哋要咁樣做
仲有，隔返兩個身位，唔好勁多人圍住佢
都係嗰句，觀感好差！

我知有人會覺得好麻煩
但事實係我哋需要國際關注，係要支持，唔係要負評
要俾旅客覺得我哋真係逼不得已

對鬼
我知好嬲，我都好嬲，我都想衝入去踢兩腳
但我想問，然後呢？
今日好多人力同精神就係去咗屌鬼、圍鬼度
612開始大把鬼啦，今日先知？
絕對唔係要你順攤放佢走，
咁你捉到，又確認佢係鬼（好重要，一定要確認！）
之後你鍾意嘅咪開遮錫佢春袋囉，盡情錫三十秒好未？
再用索帶綁住手手腳腳，最多除埋件衫，綁住喺一邊
跟手攤曬佢啲嘢出嚟俾記者影低恥辱嘅一幕
唔係你想點？你又唔係要整死佢
大把記者影住你，同時又係一個鎮壓藉口
係咁㗎喇，成個過程十分鐘
你放佢喺度圍十分鐘你最多都係鬧佢，
放佢喺度兩個鐘又係鬧佢
咁做咩要咁多人力去圍？

家母係港豬變黃，少少和理非，理解勇武
佢都好支持癱瘓個機場
見到我哋捉到鬼同打鬼佢都幾愉快
但睇耐咗，佢就問我，點解要搞咁耐？
係囉，點解要搞咁耐？

係呀會有狗嚟救佢走，你阻止到？
你打算運走佢？你運走到？
唔係吖嘛！
咁請用最少嘅時間達到最大效益就focus返重點！

打到呢度，發現機場出咗禁制令，
要認真考慮下係咪要流動block再加少少道具例如喼
再討論！

今日辛苦曬！
聽日再入機場！
聽日再入機場！
聽日再入機場！
聽日再入機場！

自推一次

自推第二次

自推第三次

我唔係分化，絕對理解今日發生嘅所有事
係想大家嚟緊可以用一個更好嘅方式處理

自推第四次

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

同意！
必須繼續搞機場！

我不會放棄機場

自推第五次

well said push

自推第六次

推

同意不要完全癱瘓機場

而且封鎖程度不宜太大

切勿灰心 頂住大家

推

叫口號嗰part
其實鳩叫口號我自己就反對
有陣時現場要傳消息嗰陣成班人鳩叫口號
完全聽唔到傳緊咩消息

可能arrival叫，departure就文宣？
其實多人好難唔嘈

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
民意燃真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
但香港又唔係民主政府，幾時聽過民意，
民意燃仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割

唔係話齋有民意就得
而係做到癱機場之餘又盡量顧民意
一啲冇意義嘅事，例如撚鬼撚幾個鐘同嗌中文口號
反而係更有助運動

加上要做呢啲唔係為香港民意
係國際輿論
呢個亦係其中一個入機場嘅原因

pish

推

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉 #要抗爭 撳錢就得

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！
#絕不割蓆，唯要改進

決定挑戰自推到1001

多謝

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

聲討港共下話

721 811

圍係冇咩意思遲早都要走，不如做完程序影完哂，咪放人，除非你係戰爭狀態，要斬頭掛城牆

認同

留一條小路比旅客過：無得屌我地無比佢地上機，但又等好耐，呢段期間可以同佢地講香港發生咩事，我諗佢地會諒解

派食物 飲品 postcard 比旅客：同佢地幫做錯事嘅政府道歉，解釋香港發生咩事，要記得外國人唔係奉旨支持我地

個人認為接機要相對地較少人，做行為藝術同文宣，向入境旅客做文宣，要有wow factor比外國人睇同share去佢地國家會更好

鬧旅客唔可以再做，唔好阻佢地離境
帶佢地去排隊，比糖比食物佢地
我地需要build up返我地形象
需要多國語言文宣喺現場

又唔係放人嘅
索帶綁住佢示眾囉

Proofread咗幾次都冇為意
自隊一打

721 811
818 818 818

每句都好同意 整理得好好

Pish